[年經]數臭老細、同事集中帖

新一年,一齊入來放底公司啲衰野
唔講咁多,即刻搏咀開始

整單小事先
隔離位條契弟病足成個月死死下仲唔肯請病假搞到成team人病哂
屌喇星我都開始有D喉嚨痛

A同事病 -> 傳染B同事,A同事病好 -> 傳染C同事,B同事病好 -> 傳染D同事,C同事病好 -> ..........................> 傳染返A同事

病唔緊要,起碼帶返個口罩

大家都搵到份好工